又話口罩日 成條街冇人帶

行左十幾分鐘得自己一個...
利申 元朗共和國

咁樣點抗爭？

咪就係 成個青衣得我一個帶

10個裡面一個都冇

多數要二讀先有人出黎
香港人係咁

2蚊個口罩 都唔願意帶

真係 香港豬

大家係唔係輸唔夠